71大家諗定唱咩歌未？

萬人大合奏諗起都興奮

搵定一首歌一齊唱

sing hallelujah to the lord聽到悶

有冇第二首一齊唱？

呢首好聽喎

好聽 國歌配呢首好似都唔錯

do you hear the people sing

大家背咗未

差啲以為連仔

可能唱完真係見到耶穌

我都以為係 但係個名唔係黄色

民主會戰勝歸來

行開 呢首仲悶

生日歌有冇得諗 話哂香港生日 唱生日歌都好正常姐

取消左扯旗

照唱

改變唔到我對唱歌既熱誠

天有光

We are X!!!!!

一人掟磚會受傷……

國歌

天空不再高

琴晚你老婆...

一致認同do you hear the people sing
大家準備好未？